#### 2018/3/27

Hola, Tingitingi te quiero mucho.

Hoy te escribo esta carta
con mucho amor.

Hoy he aprendido **como acariciar a una Gata o gato** *lo que pasa es que los animales en la selva tienen pulgas y por eso mis papas normalmente no medegan tocar los animales.*

Tabien emos enpesado cleses Karate do (es Karate tradicional de Okinawua) .

He empesado leer para Inti matias
ase poco tiempo.

temando un dibijo de lapiz.

*mariana narowé*


